[連登上車區] 有咩工廈 係ok 好住? 有二百萬等入市

大家點睇 定2020 加晒息先買
而家200萬應該夠fullpay一間

張建宗 劏房波d 樓放左未

潛咩水呀，上水啦

原來有人以為香港流出 果部pixel 3 係真.......?

MNC兩球仔